★學生畢業響往政府工、窮人響往綜援；香港私企仲有乜人會去打工？

返工有成就感

now talk 冇人去私企返工

食老綜打工收現金糧

咪就係俾d響往政府工但又入唔到嘅人做囉

連登仔：你係有料嘅十幾廿K濕濕碎啦

拎老綜打私人工